天水圍煙花案兇手

之前成班炒曬車 又話個人姓邱
架車型號根本就唔同

真係令人髮指

推到所有人知真兇幾咁仆街無人性

真？

真
收黑道消息